算唔算帽咗？

平時同個衰妹相處見佢經常密密撳電話以為係忙工事原來佢成日上討論區r人吹水又交換晒contact
今日畀我周到佢有時會同人講佢單身！個衰妹仲會單獨約異性出街。。
我偷睇佢電話，見到啲人唔覆佢佢都會主動搵返人傾
我問佢咩居心佢話純粹識朋友
雖然佢唔算靚又無身材但話晒都幾年感情唔想放棄

正臭雞

幫我key衰妹個頭上去

但個衰妹平時會安慰我開解我好成熟識諗！

衰妹姐係有幾衰

講我壞話 衰佬

周圍同人講我無得屌佢

我隻衰妹邊有你咁靚

食撚埋屎啦屌你老权

我好醜

雞會選客既咩
唔係ptgf先會咩

我會揀

最後隻字跛咗

偽君子啊嘛咁佢

唔係肥妹仔有咩資格選客

但同啲異性有身體接觸就come on

其實d人有身體接觸係咪好似吸呼咁正常

靚仔無限touch 毒撚打到手都甩

你唔食煙我咪唔搭你膊頭囉

好想俾裴珠泫touch my body

one touch

教我smoke

屌你毒撚有罪咩
我塊面腫過豬頭啦屌你老母咩

bad trip

比我打到咁

食開二手煙吹咩

(唔睇樣)

收啦 天生都豬頭咁款

好撚臭

我二手飯食得多

用手行

利申: 粒香口膠仲喺我口

臭你又奶

諗嘢係用腦

含淚奶

b

邊含邊奶

想奶佢塊田

threesome👉🏻👌🏻

吾挽

比禾屌奶眼屎

。。。。。

真人：

同我一樣咁靚

求你收我做兵

有無佢咁肥先

想沖涼 tgt？

may i ?

d明星一肥即時靚左勁多囉

又要tall地>_<""

香港最美風景

傻 子

我提名女神

摸黑上房！

我自薦

我想比人蒙頭先

我推薦

我鍾意欣賞你個樣

>/////< 羞到想損入閪

個pose有無佢擺得咁靚

我欣賞你夠重口味

佢淫dd

yoga我用腳趾

女朋友話我淫

腳趾係撩閪閪

我條jerjer好粗

撩陰腿喺高登

你係siuxxxxxxx

i miss him

nonono

ramos

i miss j6

臭雞

你個鼻都幾大

u？？？
你bf？？

想做狗公

唔只個鼻架

我想有人愛我

仲有咩

不能說的mimi

幫你打佢

一早話咗

厹我please 我勁靚

我知

點解不能說

你試過？

我男朋友挽過

撩鼻屎一定好爽

愛康健呀

啲人信唔過㗎屌

牙未痛住有心

佢要用電鑽仔

我明呀

人力發電？

幫你整到牙痛咪得

我哋係老come

幫幫腳啦

一早系

但係我一隻牙都無。。。 點痛

陪我訓 攬下我

種一隻落去

有無用護膚堅

我要金牙

愛定護牙

牙你老母

你都係

我係樓豬條女啲仔

我係代言人點會唔g

tmr要上班 養小白臉

咁我哋咪打過車輸

襟兄

牙齒當金使

用黑旋風

探咗路木

咁話我 喊緊

我哋都係畀臭雞呃嘅可憐人

樓豬好靚仔= =

用開劍sor

養我 唔想畀人睇蝕我

你條女晚晚chur我覆 管教吓啦

等你探阿
驚迷路

好殘忍

我以為好女人來㗎

我同樓豬互射

你太黑 似非洲大黑臉

係，我係人渣

Jaga貢都迷

米挽 佢個胃有事

大把囡想b我屌

路痴阿

淫jer

你係日本人？

我

呃咗兩年今日先知 thx手足指點

心口平平 臭雞現形

係 逼我拍gay v

我hex #FFFFFF

蜜蜂糖

關心我

中間剷番側邊
型？

清你點屌得落

半粒ok?

求我

笑到我仆街我要斬手

幾靚呀 你唔覺得個樣係天下間獨一無二咩

打機機唔

一罐-.-

我想佢對奶大啲

你當自己小熊為你牙

咁嘅撚樣子緊係獨一無二啦

cup手波

我都獨一無二

佢得兩粒釘 . .

肯探路未

以為係亂太郎..

屌你老味 再串我條女 我堅嬲

無屌過..........
佢係處.....
全個cyberworld都知...........

粒電係做咩

bb 我man吾man牙

我要開photoshop了

我破左佢處

亂大郎唔用劍用飛標。，。

文青來

又係你條女？

處？？？？？
佢個晚同我好開心喎

bb ho man

巧文牙

電筒黎

P到e thx

再嘈你都係牙

笑到噗哧一聲

我做咗老襯兩年...

照亮我

on9牙 both ga

吾發火當我病喵？？？？？？

想同我互射？

一定係你色誘我bb先啦
佢典會係臭雞

我都破左你處啦

黑人再照都係黑。。。。

我要拉到手酸軟。。

try一try囉 粗吾粗

收arrrr
雞丁先係lo

你係狗

吾洗 我女朋友本身e (係我心中)

我仲係處嚟㗎

笑大人個口

吾講吾g

有香港腳就收皮啦

有d (有dd)

你把口本身大姐。。

主婦腳 香港手

5巧再唱我

有香港腳得罪你？？？
有無諗過隻腳既感受

笑4 佢個晚淫到自己嚟

我愛蔡英文(蔡楓華)

禾巧白白

周邊啲嘢歪到

佢棍波嚟 我就自動波

咁男人叫隻腳做咩

55 得眼白係白色

Suck my

你咩都臭

仆街，今次真係撞鬼

我想揸

好細

呢位手足對自佢都唔想出手？

2/10

未驗車

臭仲奶得咁開心

台灣國泰民安

唔好笑咪唔笑囉 比咩分喎
真係嬲jor

-.-

好

(唔識回)

我再沒勇氣望入張相太多回憶

你好靚

屌你老母

當臭豆負奶都幾正架

對住佢點起飛

5ho rock禾

嗲我

變態佬

生得令就can常日now？

宥嘉老婆

想唱山歌

其實系吾系對住我先甘細

奶啦八婆！！！

屌呢套漫畫好睇

衰佬 插我

好過去自瀆

Say my name

個妹約人，關你帽咩事

屌原來你都有睇？？？？

清興屌骨？

仆你個街

浮雲xxxx呢

想典牙你

圓子樂孽

reread

屌 以為你比我搞大jor個肚仔

好靚仔

三打白bone(唔識打)精

貢你刀豬

厹

我認真㗎！

衰妹呀你話

有無睇最新 鎮成唔all bakc有陰勁靚仔
黑超男勁霸氣

肥妹仔真係好正

想比男人屌 好痕

好辛苦

仆街啦你哋

衰mui

吓
你以為我吹水？？

未睇，我ff自己係女主

叫肥豬員啦 he is welcome

佢好短。。。。

同佢屌感情

4揀1

右面係女主

你揀右下 肥妹仔要5舊

抵啦

真係要選我只好選右下。。。
屌

屌，，點解你會知

左下鄭中基嚟 兩舊有得屌明星

你好shake sick

變咗身嗰陣-.-

Thx

你心地唔好

Gapgapgap

又話無睇

揀左未 仲有兩條女咋

我不入hell誰入供奉我!!!

你瘦撚

試吓笑到曉曉聲

不嬲唔好

我想關sam你

未睇-.-

一打

你揀我啦>3<我是sawjuju

香 香 香

我都是

試到你啦 雞

你好成熟知性

唔洗睇=._=

你一定唔係

我係大jerjer嚟 聽我講經

我屌你！！！

你的only雞^.^

我係karen

無靚仔？

比埋個e奶你挽

直頭覺得你成佛咗

啊嘰嘰嘰嘰嘰嘰

me

好想揸

個身好臭 幫我沖涼

我自己都有line-.-

吾比

我就係佛 嚟林村拜禾

啊哈啊哈~~~~~-(無聲)

歪

咩年代

眼訓早抖

比錢錢先

仆雞又撚起啊嬸

鄉-鄉-鄉

早唞00

五shake禾？我林村仙姑

比人讚我靚子 好怕醜

矛

死八婆好撚辛苦啊我個肚

燒比我

我去掟橙先

個胃有事

你河邊扑33好純撲

吾明牙

我扑底底多

呢位cda好高jap 把聲夠我j三日

又畀人呃

趙我

你啲陰遮到眼

兜唔返

我鍾意jap hot

想啅左你

Ng洗明

賣畀本駙馬

我好鐘意笑

明jor

烚我

但禾樣似牙姑

ramos好波

咁大個人 on9少陣啦

中間係三個衰妹

睇錯恰我

比我吹奏你

Agguu

我係奀奀

跟蹤痴漢

屌

點石成金中

打少陣飛g

我想見你一面

幫人打就多

同完葉葉女神食肉你問我答

點打

我啊爸是啊奀 我家姐是奀妹！

頭先先幫完你

麵麵麵麵請我食麵

我想幫你

畀我幫你

畀我關心你緊張你慰問你

一次咁多好啦

畀我喺其他人面前扮好人

你唔搭我膊頭我咪唔食煙囉😂

肥豬員就有無限嘅！

我空虛寂寞我凍

偏心？？？？？

你唔食我咪唔搭囉

暖我未？

你都知你啊呢

同緊個陣就要問徐彷幾大

喊緊 老婆豬 我愛你呀！！！！！！！

奀皮

拍緊片 wait。。。。

去食

乜片

好想同你做朋友

不好的人

一早有 唔好再send來

我覺得我同你好夾

組隊
1. 虛偽
2. 八婆

癲夠未先係

3. 臭雞

擔心死我啦畀你

我logout先

我想捽你啲手指仔

想我嬲？！

4. 姐姐

幫我lin返肥咗個位入去 唔想b人話似et

嬲撚咗！

老婆

5. 村菇

個樣好似某知名會然

邊個夠膽話你我捽返佢

6.美女

衰妹又惹事

喂！頂你我知啊

我想呵呵你

dllm 真係吾挽

唔好比人知係我講

笑夠未？

屌 快d推完呢頁

thank you baby i love you
你對我真係好！

想笑我

好賤啊屌

moon post ga ching

死啦死啦

好可愛 我想娶佢

真係好撚好笑

奀奀

你點解會知我講邊個

呵護你

屌你

同佢係河邊扑3

公審佢喎你

who is he ？？

我可唔可以叫你子子或者孖啊我喜特別的

因為我叻豬啊

落緊雨 聽日應該凍凍

緊係可以啦喵

個神情

想屌

shu

孖！
幾時再約

pk jai

唔畀屌我衰妹

3p ok？

你一講就覺得好像

唔trump靚過我同孖嘅我哋會酸！

我好甜

衰妹個腦入水唔曉諗

木村仔仔好性fu

唔夠啊嬸好笑

Ycl

甜我 快

我想食麵

我愛網戀

食中國麵定日本麵定西洋麵？

網我

我文青要食日式

我轉行做漁fu先

我變左panda

孖b想jap拉麵定烏冬

晚晚又唔能糞

唔打波了fishman？

打機機

相你陪me

刀話怕凍凍

兩樣刀duck

米能push

禾刀怕

嘈撚醒哥哥啦...

我要專一點

暖你

當碌鳩遇上窿 釋出快樂的痛

專who

我港島收工

暖埋你

你發冷

自己

dllm又話專

想我push？

吾里 j埋你個名先

j船啦

吾duck

含住我

我改緊

後搖味濃

吾洗 我要花fit

肥豬咪fit

d人好撚癲

靚子我吾岩= =

佢係醉柒....已經算

55 真系麻麻

差吾多拉

乖尾

咁有錢都唔整

整冰度

禾刀相整個鼻同口

鼻成個鍾+yan咁

貼埋我

你吾洗啦

整左刀冇人腰

-.- 似唔豬啊即係

金日講都系呃禾？

刀似似地啦 好次撞過佢 真人同相吾同

吾會呃你

肯定冇人腰

我要向上望/.\ ramos正啲

佔有我

想嘔

典解會g禾系冰個

/.\ 神扇子

同我高度match

其實梨吾g

梨巧man

5 sure ^.^

true ^.^ 要唔要我lamlam你?!

100% wrong

lam住我sleep

1. 同我一樣
2. 無英文
.v. 哼哈!

bb巧淫 我想chakalakalaka boom boom in u

咩叫同你一樣0.0

虎是damn damn咗好耐

漏咗單？？？

系

有無翼㗎

錯晒

笑屎禾

唔係飛雞。。。

好失望

m2 你唔明解我

你錯晒喎

剛剛我都唔有認真講-.-

冇英文岩牙